（突發）警方進行代號「雷霆 2019」的行動

深水埗警區特別職務隊人員根據線報及經深入調查後，昨午約5時進行代號「雷霆 2019」的反毒品行動，在深水埗醫局街137號截查一名形跡可疑女子，在其身上檢獲約5.1克懷疑海洛英，市值約4700元。

該名40歲姓黃的本地女子涉嫌「販毒」及「外出時沒有攜帶身份證明文件」被捕，現正被扣留調查。

好撚大單case wo

推

721 新香港

［721］認受性低都一定要宣布成立臨時立法會

【香城OL wiki】史上最全攻略！！持續更新！！

【極有用】金鐘逃生路線

721全民大作戰終極整合POST

香港人到而家仲未識真正咁運用三角鐵馬

就快有人問路都要post上Facebook

馬英九看手錶

除時仲係插贓嫁禍
你知啲黑警咩都做得出
全港最大犯罪集團

咁少，話係自己食應該無咩野，又唔係販毒

砌生豬肉...

市值4700都有代號
捉阿婆衝紅燈會唔會都有行動代號？

嘩警察又為民除害了
快啲表揚下佢啦........................................

黑社會咁多千萬買賣唔去搞
搞個下線4700
仲要有機會係老屈
係咪廢到咁啊死黑警

姓黃

一定係黃絲

屌個名甘撚型棍，以為721清場甘快有代號

又要交數

行動代號「走得嬤」

如果大家去書展既話順便做埋文宣！
咁多人流 慢慢send

人人都可以做文宣
善用Airdrop
首先 設定>一般>關於本機 改個靚名

再揀圖send出去
重點強調 20/7沒有任何遊行 同
大大力宣傳21/7 改返做維園為集合點

其實d濕9代號係邊個改

大案 點解唔出動飛虎隊

中二病 5.1克運毒呀？

死黑警

篤數嘅嘢，明㗎啦

遲d會唔會有雷庭掃穴2019
成班黑警去叫雞

可能已經做左